老鼠幾時表現自屌呀？

想睇

老鼠自屌

咪係囉 和B都已經表演左頂入自己隊

老鼠呢？

屌，我諗起呢個

笠水啦條辣殺

＿